點解東鐵綫車軌上面會有一堆碎石？

點解會有？
堆碎石有咩實際作用？

吸震

撞死人 D 血肉可以快 D 消失

減低壓力 排水

道碴

因為冷縮熱漲

去水

吸震同排水

> 車軌上面
下面吓話?

好似仲有減低噪音既功效?

東鐵係地面露天為主常速鐵路, 冇需要用貴同難換啲嘅 ballastless track

風水野，唔好問

控制磁通量改變

印象中小學常識科應該有教？定而家已經無

不要問
不需震
請相信人生

0分